北角，天后，好多9 車。。。10架左右

北角，天后，好多9 車。。。10架左右

咩事？

路都封埋

天后狗鐵站內外都有狗
站外有狗截查人 be alert be water

佢地車果個位好似封路，但後面北角來天后方向超多車，好長龍

pish